前女友：C.朗是惡霸！我要將他告成強姦犯

新浪網 2019-01-09 11:02:23

又一名女性現身痛斥C.朗拿度
美國34歲少婦凱瑟琳-馬祖爾加公開指控C.朗拿度強姦，這引起了極大的轟動。現如今又一位和C.朗拿度有過交往的女性現身，她公開痛斥C.朗拿度是惡霸、神經病，並揚言要幫性侵門女主和C.朗拿度把官司打到底。

現年33歲的佳思敏日前在社交網站上公開炮轟C.朗拿度，《太陽報》透露，她和C.朗拿度曾在2009年時約會過。佳思敏透露，她最近18個月和C.朗拿度一直在「密切」聯繫，這讓她收集到了很多C.朗拿度人品低下的證據。

佳思敏在Twitter上寫道：「沒有人知道C.朗拿度的真正面目，如果他們知道一半真相，那他們就會感到恐懼。在慎重考慮後，我決定向馬祖爾加（她指控C.朗拿度性侵）提供援助，在她指控C.朗拿度強姦的官司中，我會提供援手。」

「我不想再坐以待斃，光看著C.朗拿度一直在撒謊。我將竭盡所能的去幫助馬祖爾加。我提供的一些消息和錄音，對馬祖爾加的律師團隊來說很寶貴。我有關於C.朗拿度的數百條信息，其中很多都是與馬祖爾加被性侵相似的事情。這些能深入揭露C.朗拿度嚴重的心理健康問題。」

接下來，佳思敏直接怒斥C.朗拿度：「C.朗拿度是個惡霸，是個騙子，是個神經病。如果我不提供證據的話，沒人會相信我說的。但謝天謝地，我是個聰明的女生，我有一大批證據，遊戲開始了！」

UP

「我不想再坐以待斃，光看著C.朗拿度一直在撒謊。我將竭盡所能的去幫助馬祖爾加。我提供的一些消息和錄音，對馬祖爾加的律師團隊來說很寶貴。我有關於C.朗拿度的數百條信息，其中很多都是與馬祖爾加被性侵相似的事情。這些能深入揭露C.朗拿度嚴重的心理健康問題。」

毒撚同mk既分野

屌拿聲條囡咁樣衰

Metoo

你有證據未拎上庭/比當事人囉
咁樣上報係搏乜？

個個都屈牙朗

咁都可以追溯 我又追下王騎找數先

AOC?